誰又能善心親一親我。由唇上來驗證我幸福過

不了

了

jer夠未?